運輸署 算唔算政府入面歷年嚟最fail嘅署

2015年10月, 青嶼幹線撞橋完全無應變計劃, 大嶼山成孤島
2017年8月, 青嶼幹線雙向收費車龍塞到十幾公里外
2018年8月, 九巴大埔公路車禍, 從來無要求巴士公司應用大把地方用緊嘅地圖限速
2018年9月, 山竹後訊息混亂東鐵沿線逼爆
2018年10月, 港鐵四線癱瘓百萬人撲車, 又係無應變, 只係叫地鐵快d恢復
2018年11月, 青衣大車禍, 韓國一早就有強制裝安全帶, 日本又有法例要有自動煞車
2019年1月, 中環灣仔繞道通車, 西隧破紀錄由中環塞到大角咀

老老竇竇咁多個署, 係運輸署先有職能計人流車流呢d數, 好似山竹同港鐵癱瘓, 條數交唔到上去, 比到特首跟本無數據唔敢叫人唔返工, 結果玩謝全港

香港仔隧道塞咁多年車, 地鐵通車之後都仲會日日有間封
陳帆仲好意思講香港馬路仲有容量俾人有自由揸車
道路收費好意思話未夠成熟科技, 坡佬三十年前用, 家下都計劃緊換第二代

高速公路d顯示板長期寫請勿飲酒同攬安全帶, 有春用咩, 塞到全港都知先肯寫住邊邊度多車, 前面有壞車又唔寫, 好多鑊死人都係高速撞屎忽

有緊急封路就係警察出車搞, 巴士公司自己又有巡邏車通知, 再唔係睇下google map都知點改道好, app又有citymapper識自己教人改路

唔好講外國電子化上網搞車牌, 搞個牌簿都要排個幾兩個鐘, 日日牌照中心人山人海仲好似八十年代咁虛陷, 乜都要用紙親身搞
仲有開親記者會中意用奇奇怪怪term, 咩公交, 出行, 開通

今朝塞車諗到咁多

海事處在此笑而不語

淨係識搞個垃圾無人用既app出黎

urban planning 加 engin 俾 bureaucrat 而唔係 technocrat 搞既結果

唔准笑

唔係喎海事好撚型，唔係得個濕鳩出行易app

揸車靠佢收得皮，警察都清緊場先同我講邊度塞

圖入面D人咩RANK?

shipping safety officer? 唔係好識

engine 起橋起路又係路政署睇
最多係馬路安全標準關佢事, 但係標準十年都冇幾次大改la

Traffic engineering 係TD

Transport planning 唔係 urban planning，urban design 都係歸PlanD

TIA見好多由consultant做, study又差唔多3A包攬

仲未計考牌幾撚濕鳩，唔出新牌由班垃圾教車佬坐地起價

好難講，成個政府都係垃圾公務員

根本呢啲野係相關，香港嘅官僚架構分得太開
令啲decision搞到on99咁

例子：元朗行人天橋
明明街道管理、地面已經解決到嘅問題
但TD/HyD engine佬大哂，問題從來只用起野解決，無urban design嘅基本sense
urban planning/design嘅人無參與
咪簡單問題複雜化

起野先可以cap水 你懂的

mi I/II
marine inspector

大家睇一睇運輸處係負責做咩先
好似唔係佢範圍內

不如你自己睇下先好冇

個apps 真係垃圾撚。
政府外判比人做出一堆屎出黎

成班做政府工都係廢人返工望放工，唔好爆鑊，總之揸乾揸淨等退休嘅庸才。

運輸處乜7都要上去排隊真係好撚on9

混吉署？
成班都屎忽鬼黎 做野從來唔撚考慮實際情況既仆街
拎撚住D所謂標準大鳩人 又鐘意冇野搵野搞
狗官

利申 前隧道撚

唔諗點樣限制私家車數量

有名你叫運吉架嘛